不要説：失民意，試著説：一齊贏翻民意

大家打咗兩個月民意戰，冇理由唔記得民意確實係善變既。從來都係勇武喺前線做實事，我哋為佢哋提供道德理據。我哋係同一條船既手足，就算發生咩事都唔應該割蓆，大家可以有意見，可以唔滿意，但係發生咗既事就係發生咗，更重要既係大家都明今日勇武手足行動背後既理由。大家，可唔可以，唔好complain失民意，一齊贏翻淺黃翻嚟，好唔好？

屌那星
班人玩火好暴力
但幫大家回憶下發生咩事先

再講多次，放核彈都唔割蓆

push，唔好散播失敗

Pish

重返連儂牆

push

五大訴求 缺一不可 一定要拎來做口號

分化割蓆 即刻輸！一定要不分化不割蓆

今個星期和理非回合

pish

我屌撚哂你班覺得前線太激嘅仆街

幫手推

[機場防線] 再咁落去我地無可能贏

全世界同我入機場！！！
全世界同我入機場！！！
全世界同我入機場！！！

Push

林鄭今日扣港獨帽子
我們可暫停口號
因為大眾唔太明 同未有心理準備
真係有親人問我咩係「光復香港 時代革命」
（事實如此，此點要深思）

林鄭將重點放在民眾搞革命，而唔係政府無能
呢點幾星期前有講過，亦是重要的提醒🔔

口號可簡化為：
1 撒回送中
2 行雙普選
3 撒回暴動
4 釋放義士
5 嚴查警隊

香港人能屈能伸 be humble
要先完成五大訴求
其他要一步一步嚟

我相信得民心者，得天下。

文宣一向都好重要

係贏更多民意, 唔只係贏翻民意

岩

TVB不斷煲緊玩火

自我修正、不斷學習就係呢場最成功之處
巴打毋忘呢樣嘢

我哋不割蓆 不分化 不篤灰！！！！！

冇錯 前線好撚勁 文宣落後左啦 仲唔快D追

唔好分化，堅持團結抗暴政

林鄭分化進行中 其實革命兩個字啲廢老好唔buy 又打港獨針

玩火我覺得冇乜，但咁大型嘅堵路就真係出出地事
如果再係搞咁大型嘅堵路，市民會爆煲，但有排都未到警察爆

不合作真係超大反彈

五大訴求 缺一不可

官逼民反 衛我香江
五大訴求 缺一不可

支持

贏返民意！

推

民意不會逆轉，盡管示威者做得幾過份都好，都不及警察有高度武力情況下開地圖炮瘋狂，而往往埋尾既就係警察，自然惡行全集中在警察

唔係你割唔割既問題，係我地之外既人既問題

民意係靠大家逐少逐少贏翻嚟

核爆都唔割蓆！ 但係唔割蓆 唔代表唔可以互相提醒
一齊贏返民意！！！

我地唔割有咩用好明顯係講緊連登以外既市民大眾啦

一齊贏翻民意

我哋當然唔會割，但都要俾中間派一個可以繼續支持我哋既理由

大家有眼睇到 唔好老馮所有人都唔割 前線抗爭我點都撐硬 但唔好行黑警行嘅路 無好處 我寧願見到打下遊擊 令黑警疲於奔命

從另一個 post copy 過嚟，大家可以諗諗：

唔好諗理性回覆，
因為理性回覆只適用於君子，不適用於小人

扛著紅旗反紅旗，
比對家更紅更癲

有如：

香港遊行：「买奶粉 买三鹿蒙牛 不做汉奸」

中國大陸「釘子戶」貼滿肖像

國旗 + 中國大陸憲法：「公民的合法的私有財產不受侵犯」

文宣

民意唔會話失就失
能夠抗爭咁耐就係民意

呢個係基本啦
明明班和理非本身就係民意嘅部分
你唔割蓆
幫口講幾句粉飾下
輿論已經差好遠啦
自己割蓆先跟住屌人失民意

幫手文宣

未係囉一人做多步啦

黑狗入夜就失控 怕乜鳩失民意

一定要和理非出返嚟幾日再加文宣
連續太多日勇武好危險

Yes 一齊贏更多民意！

係 次次有行動之後都話失民意
幫手做文宣
搞下放映會

重申五大訴求

文宣要繼續做 !!

槍口對外！

大大力推

係 要集中下文宣先依段時間發生太多事好多人跟唔上

民宣組加油！

要唔失民意 一定要小心D對家既抹黑詭計
好似呢個po講咁:
唔好意思，借少少位
［拆彈］而家維穩開始有新口吻